大陸咁搞法,美國準備一切手段解體中國

除咗熱戰, 將會以制裁伊朗方式對付中國,

完全斷絕一切金融往來, 包括人民匯款.

相信制裁一定會加速, 因為唔知中共下次攻擊幾時嚟.

到時港共政府唔使外匯管制了,

美國會幫你做埋

可能係7月份, 好快!

出年1月拜登就上台，根本趕唔切

局勢急轉直下, 特朗普佢哋唔即刻反抗已經唔得.

唉 Trump而家連任都有問題啦...

繼續吹喇

trump 一定會連任，因為成個美國國家機器已經啟動
滅共係唯一目標

你又知China joe一定上到台

如果中國應低威可能會
但係兩邊開始黎料既話,人地美國人都唔係白痴

制裁伊朗 制裁二戰日本
伊朗無攻擊美國本土 所以攻勢會猛過對伊朗

我又幫手燈下
奶共拜登實嬴

支那佬懶醒以為可以燒人地屋企搞鳩侵侵
根本自己玩唔起
如果真係有EVIDENCE 真係證明暴動同支那有關
打撚硬

連任前開戰, 做WAR TIME PRESIDENT
勁過列根

拜登羸撚硬

一齊登

外匯管制

底線思維即係會去到最盡,除非物理消失.

侵侵連pr都唔做
一味硬去對付班示威者
連appease和平果班都唔做
同小熊維尼前一年一樣
其實侵發表全國講話
話咩stand with xxx 要種族平等
一方面讉責looting班人
其實會拎到好多分

冇㗎啦 侵輸硬

佢係 SpaceX 果日講左啦, 跟貼 d 先出 post 啦

可唔可以好似列根對付蘇聯咁令中共解體

侵侵之前仲想大選
打貿易戰呢張牌

依家大陸停止買美國農產品
即係廢左侵侵呢張牌

侵侵大選無晒叫價力
一定玩全面圍堵中共呢招

明居正講既全中

係先好講
連登仔由上年美國咁強大
燈到而家美國內憂外患

可能今年有機會打台灣?

Yes.

[行動POST]615全民放假悼念日

重點係。。trump trump要可以繼續做落去先可以執行到

其實連登仔開始愛國即可， 燈力無窮

拜登羸撚硬
登

TVB 又洗緊香港人腦，啲藍絲同事不斷將依單野同香港黑警比

一齊拜登

所以就必須要喺選舉之前趁火打鐵盡快制裁支那

只要可以壓得住民主黨左膠 最少都可以保持返選舉人票嘅優勢

其實美國twitter戰線嗰度都見好多美國鬼佬都好撚憎特朗普

美國依家自己都自顧不瑕

萬一trump真係輸左
佢仲有兩個月餘下任期
會唔會呢兩個月盡地一鋪

一日一post啊

就係咁!

支那好似一早計好晒數 逼trump 大選前出招等佢連任唔到咁
好恐怖

你自己立場要清晰先得
美國警暴又點？ 咁所以香港咁樣就合理？又玩臭蟲論？

有無諗過係班hater日日上twitter屌侵侵，而班支持者又唔會日日歌頌侵侵，所以你先見到好似「多數人」反侵

就好似你只係睇連登就以為全世界都係黃咁

聽住先啦仲有成班奶共閪

驢州暴亂關侵侵咩事？

收到風 蕭生都話 拜(中國)登 100% WIN梗

傻仔黎，你用返佢地個套去駁佢地跟係輸啦

人地美國有黑警又點，人地會制裁黑警，香港會唔會呀

中美可能會斷交

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

美帝而家都唔理俄仔，北韓，伊朗啦
美帝都知頭號敵人係強国

加上一旦被美國查出今次美國騷亂背後係共匪策劃.以美國人性格.最憎人地搞佢地領土.一定同中國開戰.到時候離支爆唔遠啦

又打飛機

白痴， 你睇下主流民意先講啦
喺祈求美國制裁嘅同時，亦都要做好一定嘅心理準備，以面對拜登美國會點樣養肥支那同縱容港共， 最終我哋呢個本地抗爭都係由我哋本地人自行處理

當年Trump係冇政治背景，同面對鋪天蓋地嘅fake news都贏到，而家唔會差得去邊

其他我都認同

但係個「主流民意」係邊到睇？
Twitter? Reddit? IG? CNN? ABC?

China! joe

佢已經散下向中國對決嘅種子
就算China joe當選都要做下野

google the poll please

最緊要係邊個冇咁衰仔嗰個就贏
之前佢嗰段巴士咸豬手錄音，都唔夠希拉莉嗰單電郵門犀利

連唔連到真係50 50
但trump一定會做成績出黎搏連任
尤其而家中共唔買大豆同豬肉違反合約
更加易出手做死佢

佢直接話當選完要拉鳩希拉利

真

其實以弱戰強黎講，中共真係算係典範🤔。
可惜出左隻習敗北。

仲有三個月就911事件19週年
做咩嘢自己諗

即係習仔上台到送中都係因為「我係中國人呀屌」燈出嚟

又講得通

同埋而家美國暴動比antifa騎劫左
中共好大機會同antifa有關係
而家trump列佢做恐怖組織
應該一齊料就開鳩中共波

Trump 係人類希望
比支那坐大，全球杏家剷

事實上英國好多白左

唔可以以理性理解Trump嘅行動

準備夾埋俄佬瓜分支那

制裁措施起碼都要半年先run到
仲要下任總統繼續推

唔怕信國家
回到解放前
黨總有糧票

等美國佬救，

一定唔會咁耐, 七月份就到, 而家係打仗!

講真侵侵食牛扒都要Well done
根本反智唔岩做總統

點先可以令一黨專政既中國解體

中共唔同蘇聯喎，蘇聯好多衛星國不滿
但中共控制左咁耐，反習派影都唔見得個傳字

斷唔斷仲有咩分別
當肺炎殺既美國人多過二戰死既美國人
直接經濟損失勁過911
是旦一樣都可以鼓動美國人團結收中共皮

好似封伊朗咁樣封大陸+香港

金融貿易完全停頓,

饑荒+暴動一>解體

試吓咁樣諗啦
反對特朗普嘅，係唔會變咗支持特朗普
佢哋係拜燈嘅票倉
支持特朗普嘅，同樣係特朗普嘅票倉

依家出嚟搞事嗰啲 一定唔會支持特朗普
換轉個角度思考
今次有機會令到本身支持民主黨或者中間傾左
轉投共和黨去穩定局面
當然都有機會因為嗰啲極左而投左去民主黨嗰邊

講到底中間派遊離票先至係決定性因素
依家CNN同民主黨啲風向開始轉變
直接喺度屌出嚟搞事果班人
按正常思維講 支持特朗普嘅應該會多咗

你睇吓極左喺Twitter度整假新聞
屈特朗普強姦未成年少女再殺死佢
就知佢哋已經冇晒牌 玩到去fake news呢一步

中國係有啲好彩嘅
不過今次Twitter背後中國網軍發晒力
加上李飛飛 同 FC嗰單嘢
就知道Twitter背後中國喺度玩緊啲咩

而家已經定性左班極左做恐怖組織
好快就會平亂
下一步 就會搵中國黎祭旗
特朗普嗰個China！已經不言而喻

其實好簡單 將中國的人造衛星全滅

再lock習豬頭位置 乾脆斬首便可以

殺一人而救天下蒼生 可一試

又其實 牙侵（＆共和黨）喺餘下呢半年只會開行turbo 務求打爆支共
就算佢哋半年內真係打唔爆支共 都足以打到支共殘廢
China joe 萬一真係選到又點？
要扶返起隻被打到巢曬嘅支共，四年夠咩？八年都未必夠

牙侵越無勝選優勢 就會越出力打支共
佢依家已經似係當自己任期只剩6個月咁款 務求打唔爆支共都要打到佢斷手斷腳
牙侵越出力打支共 連任嘅機會就越大

on 9 logic

其實已經plan緊, 等反習嘅人配合就得

淨係佢班網軍煽動美國國民出去搶掠破壞已經係肯定

FF太多傷腦呀

睇到侵星期五講話已經無期望

仲要近大選 贏定輸都未知數

真係極懷疑中共根本係發動生化攻擊全世界再趁機收服香港 踢走侵侵

你真係好傻豬，無一定呀，邊個做都班大莊話事呀啦，就算新人上場，都要跟佢地內定規矩，食開嘅無得食？仲會俾佢做？
你係大莊你都識諗啦，一切都係錢作怪
自故打仗都係咁，依家都係
一雞死，一雞鳴，權力令人腐化，俾你做，你都會維護自己最大利益為優先考慮

美國其實就係一直用購買農產品黎扣住侵侵
個合約就係咁 美國都好慘 歐盟可以話係完全失控
歐盟因為中共只投資德國關係
英國係歐盟完全失色仲要只係負責出錢 仲要收留英國唔想要既人
基本美國就係得返英美澳加同亞洲幾個小國
就算歐洲幫美國但係歐盟體制中係德國話事 重點就係呢度

可惜佢都有話軍隊已做好準備呢

邊有話一定連任到 武肺加警暴依家好多美國人唔妥佢 仲有唔妥埋香港人 話我哋全部都係侵粉

Biden sure win lah

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

我都覺得解體中國係個唔錯既戰略

唔準備點對班rightist交代呀傻閪
冇力量制衡 你估d黑警會唔會打得大力d呀？

個班睇tbb 送飯無得救

郭文貴話六月四日支共就玩完喎

二月頭中共話疫情可防可控大眾無需膽心如常生活。